\documentclass[french,preview,border=5pt]{standalone}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{qrcode}
\usepackage{multicol}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[luatex]{hyperref}
\newcommand{\bulleovaleInteractif}{%
    \begin{tikzpicture}
        \node[draw=orange, fill=orange, text=white, rounded corners, minimum width=2.2cm, minimum height=0.4cm, inner sep=4pt]  {Interactif};
    \end{tikzpicture}%
}

% On rédéfinit Fiche pour n'avoir aucun bandeau
\RenewDocumentCommand\TikzFiche{}{%
}

% on redéfinit exercice
\newsavebox\EnonceBox
\renewenvironment{exerciceFiche}[1][]{%
 \setcounter{PfMAlea}{0}%
 \setcounter{PfMNbLogo}{1}%
 \useKVdefault[ClesExercices]%
 \setKV[ClesExercices]{#1}%
 \setKV[ClesExercices]{BaremeTotal=false,BaremeDetaille=false}%
 \refstepcounter{section}%
 \PfMChoixCorrection%
 \refstepcounter{PfMExo}%
 \begin{lrbox}{\EnonceBox}
}{\end{lrbox}}

\def\SolutionNow{}
\begin{document}

\begin{Maquette}[Fiche,CorrigeApres]{}% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=c3468&id=can3F02&alea=PuWY&i=1&uuid=cf55d&id=can3F03&alea=tfGC&i=1&uuid=4b600&id=can3F04&alea=eE0O&i=1&uuid=83a8a&id=can3F05&alea=04KN&i=1&v=eleve&title=Plan+de+travail&es=111100% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Fonctions généralités (Calculs)
\begin{exercice}[Source=MathALÉA,Calculatrice=false, Titre= Bilan fonctions  (calculs),Trajet={1,2,3}]
Sans brouillon et sans calculatrice. Temps : 3 min \\
\begin{minipage}{0.75\linewidth}
\begin{enumerate}
\item  Calculer une image par une fonction linéaire.
 \item Calculer une image par une fonction affine.
 \item Calculer un antécédent par une fonction linéaire.
 \item Calculer un antécédent par une fonction affine.
 \end{enumerate}
 Mon résultat : ... /4
 \end{minipage}
 \hfill
 \begin{minipage}{0.2\linewidth}
\begin{center}
 \bulleovaleInteractif
\qrset{link, height=2cm}
\qrcode{https://shrtco.de/VBnJfZ}
\end{center}
\end{minipage}
\end{exercice}

\begin{Solution}
Corrigé en ligne.
\end{Solution}
\end{Maquette}

\end{document}
